我決定唔會再upload圖

次次都upload錯

Ok